就算抗爭途中比人告到坐監 只要最後贏到....

都可以用民權去釋放佢地 去洗底 再賠償佢地
因爲最後贏到我地就有民選既代表

為左已經出事既兄弟
我地一定要all in今次一系列既抗爭

【勇武】逐步建立香港武裝力量

7月14法國🇫🇷